見到人地一個簡單既互動，我就心都酸埋

話說見到係街有個男仔專登click佢女朋友隻腳，個女仔都係笑笑口咁打返佢男朋友一下咁。
我就記返起有次同女朋友行街真係唔小心踩到佢鞋踭，佢即刻扯曬火咁係條到屌9我話好痛又乘，又有一次落雨開遮又fing到佢，佢又即刻發曬火要我氹返##f

我都分唔到究竟係怕痛定唔玩得啦

分手囉

你女朋友唔愛你呀柒頭

吊你 唔小心有大無情力